暗戀一個同性朋友

唔敢同佢講，驚尷尬，我可以點？ 有冇人可以分享下經驗

4gay lo

打電話去森美

阿希？

今次會係女版

去馬

巴定絲？

攬落去啦 然後講真話話鍾意佢

有分別嗎？

梗係有，男女思維方式都唔一樣

Same
寫畀我嘅生日卡仲要寫友誼永固
同埋你真係好好人之類
好心酸
利申：絲

兩個都女 定一個係tb打扮

就係兩個都唔係所以先咁
大家都女仔過女仔

入sheshe po問會多d人幫到你

豈不美哉？

搵日去佢屋企玩 之後一齊上床 同佢爽完 就可以一齊架啦

你係tb定女？

我唔係佢都唔係

最慘我諗佢連我中意佢都唔知

我其實都冇直接講過 佢應該feel到啲但又扮唔知咁

但係佢好似中意男不過未拍過拖

Same

磨豆腐

有冇傾計講過結婚生仔之類話題